（連燈力量）國民黨六都可以攻下多少？

中位數 2.5
大
細

六都：
台北
柯文哲（無黨籍）
丁守中（國民黨）
姚文智（民進黨）

新北
侯友宜（國民黨）
蘇貞昌（民進黨）

桃園
鄭文燦（民進黨）
陳學聖（國民黨）

台中
林佳龍（民進黨）
盧秀燕（國民黨）

台南
黃偉哲（民進黨）
高思博（國民黨）

高雄
韓國瑜（國民黨）
陳其邁（民進黨）

泡菜瑜贏硬 地下賭場封埋盤

唔係一早封咗咩

六都全破

6個

除左台中台北，其他都

個人覺得台北、新北、高雄國民黨會贏

入球數3

民進黨咀巴台獨
管治能力又差
希望佢小敗
英派落台
國2:民2:柯1:?

高雄似乎綠軍真係會輸

原來4點就結束投票

國民黨No 1

國民黨統一台灣反攻大陸

民進黨唔夠強硬，希望佢大輸之後反省

真心，今日輸好過2020先大敗

仲有15分鐘

邊一間嘅開票最可靠？

票投國民黨 台灣變香港

公視
叫做正常少少

台灣冇撚用架喇 投藍變投共 投民垃圾政策

你咁樣over咗